支持蘋果日報？都係不了

血債票償
出賣過手足
公開被控暴動手足資料
公開逃生路線

小妹都係不了 不支持了

樓主極大可能為第二類五毛/ 弱能on9，請大家提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同PTT互踩港台（或美國等國際線盟友）嘅人極大可能係五毛所為。令人遺憾嘅係港台兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

嗯

樓主老母俾我屌到瓜瓜叫

拉

🥺

Hello 😂

私怨？不了

屌你老母

拉 呢個時候仲分化
你唔支持你事 開post想人唔支持係咩心態
全部都不完美就不支持 等班國安黑警拉哂全世界先支持好未

又比連登仔當五毛樓主快走

巴有點重口味

佢係私怨上腦啫，不過咁戇尻係抵死架喎

我驚佢哋老母有牙咩

事實就係走唔到先留係香港

hi~

沒有人是孤島
無蘋果以後睇支那紅媒

波台狗真係特別多柒頭

波台狗除咗淨識係冷氣房冷嘲會識呢啲嘢架咩

希望波台狗記住買紅報抵制蘋果呀

拉
垃圾po

買既唔只係一份報紙，而係一份對新聞自由既堅持

三毛收皮啦，屌你老母
Blocked

駁唔到就屈毛
cc toy淨係識因人廢言
討論區唔比人討論

你做得三毛就要預咗俾人屌架啦
唔想俾人屌咪咪撚做三毛囉
俾人踢爆屈番人轉頭做乜鳩
戇鳩

我都唔鍾意毒果
但新聞自由被打壓應係之於毒果之前做過種種錯事之上

又話block我？
討論區唔比討論真係得你班友先做得出
除咗識屈毛仲識啲咩

廢post 拉

樓主做多左，即block

多咗

一早Blocked

收皮啦

波台狗駁到未

吔屎啦你

又block一件

分化post？不了

Blocked左都會睇到你有留言架柒毛
唔知就番入去你老母個臭閪到讀多幾年書先好出嚟獻世啦
你啲三毛除咗俾人識穿後屈番人屈毛外仲識啲乜撚嘢
你個閪係唔係要俾人屌先安撚樂？係都要死衝出嚟俾人屌

想點？如果有人特登講藍絲言論既話，被人當係藍絲都係正路啦屌你

憑乜野可以特登開呢個post跟手話人屈毛
仲有，話知條垃圾樓主係五毛定弱智波台狗，講得呢D分化言論都夠曬原因屌同block

真
仲煩過cc tai堆人
波台狗好鍾意做假膠

當？根本就係五毛

我無話唔支持新聞自由 只係唔會支持蘋果日報
單計依件事 的確係嚴重打壓新聞自由
係要做上國際新聞 但要又課金又搶購 我就不了
個啲錯同血債票償 sorry接受唔到

依家啲毛同PR係咁
俾人識穿就會屈番人轉頭
以為真係有人會信佢哋唔係毛

你老母都好慘，生咗你個弱智仔仲要繼續出嚟接客養你
btw blocked

如果有人講藍絲言論，咁被人當係藍絲都好正常。跟手再話被屈做藍絲，更加弱智。你有無異議？

一段字記足成世，真係唔好差波台狗錢，還遲一日怨你一世

收皮啦PR撚
俾人識穿左就好心死撚番出去啦
無人會再信你地呢啲撚樣架啦

死啦5毛，屌你老母

又推呢d閪po上黎

同蘋果齊上齊落

我要你信嚟做咩😂😂

你老母比狗屌呀

係係係 又三毛
你班友最叻咪開口埋口屈毛

會幫手做5毛，波台狗好撚賤

佢地自己默認咗架啦

關我咩事 你問我做咩

根主係波台狗，唔駛太上心

吹咩，封柒你呀，屌你老母

波佬一名 block

無所謂 你損失

做假膠做到是非都唔識分真係成班弱智黎，個腦應該俾個波掉轉咗

收皮啦，加陣係有同冇嘅分別啊垃圾
你唔支持，咪以後睇大公之流囉
鬥？番去訓啦，今鋪撐梗

喂樓主呢
一樓手足手足咁叫 好緊張班手足架喎
有人提監獄內手足就扮睇唔到

仲有屌你老母，5毛狗死全家

成日屈人因人廢言，但根本無人識佢地
特登講分化言論，扮假膠五毛，被當做五毛好正常

波台黎講手足只係口號黎

由你條冷氣軍師講出嚟特別好笑

你咪正正做緊我形容緊既野囉，唔關你事？

個個做幾多嘢又要話晒俾你知咩🤣
依家咁明目張膽打壓得蘋果 會因為買多幾份就唔搞咩
我都係個句 我絕對反對打壓自由 但狂課金俾肥佬黎又幫到啲咩😂

屌你老母呀樓主

又多個五毛畜生自爆 blocked

你何嘗唔係

Blocked

你買唔買係你嘅自由

波台怨婦捐返去個曱甴窿度啦
你老母同你條女俾人踩到爆晒肚呀
啲脂肪蛋白質成塊扁咗嘅狗屎咁印咗響地下呀

大家記得blk 同不推文

佢事實係走唔到 咁又藍絲啊？
我有出去又使唔使影相留低比你
等你唔使屈毛？

藍毛毛演奏會開始啦

唔好再推啦

你第一句 同你地平時笑cc台係冷氣軍師好矛盾喎
仲有你完全唔係回應緊坐監手足個問題喎

我唔知你係咪5毛，不過都同你講
我都唔鐘意蘋果，但今次唔止係撐蘋果，係撐緊新聞自由同言論自由
我一路都無訂閱，但今次我第一時間訂閱左，黎緊只會愈來愈黑暗，所以唔同理念諗法既人更加更加要團結，唔好再分化

所以你嘅冷嘲熱諷就係合理，因為正面嘅幫助冇用，所以就用負面黎激將，世界俾你看透了

佢地既priority係做假膠，哪怕要講五毛藍絲言論都好，都要貫徹佢地既角色定位

其實無問題，佢地鐘意點咪點。問題係當佢地講完五毛藍絲野，被人當做五毛就發爛渣話人屈毛

係班三毛自己推

Cctai個個有少少異見都容納唔到 俾佢哋主導一場運動甚至係革命 仲惡撚過共產黨

我肯定屌毒果多過你, 但我呢獲都會支持肥佬黎, 做俾外國睇都要啦屌

你以為呢個鐘數就會得返五毛冇人屌你？
你太天真了

垃圾樓主 NMSL

樓豬快啲俾狗姦咗佢算

如果係唔容納你個po同你ac早就冇咗啦

對唔住，唔識同畜牲討論

先block為敬

嘩 惡能到 唔知以為你係連狗可以ban人

波台狗又嚟眾人皆醉我獨醒
以為自己諗野高人一等
厭未

我話俾你聽乜叫惡過共產黨啫，我係共產黨就ban埋你啦

我依家好驚驚牙 點算
ban咗ac會唔會死架

哎呀，開始暴露真本性喇喎柒毛
好撚嬲呀？

你有無諗過咩真正叫容納唔到？而家有人阻止你開post咩？無
你開得咁既post就預左被屌，你亦可以屌翻人。呢D先係所謂言論自由。

哦，難道你想話唔屌你先叫容納？講完野唔屌得，你先係所謂既惡過共產黨

搞清楚自己邏輯先啦大佬

咁無嘅共產黨實俾你開分身，最多ban多鑊，係共產黨我就唔會俾你係我回覆俾負皮啦

真
容納唔到異見好似係佢地喎

原來上黎散下心 嘻笑怒罵都唔比

DLLM依家仲講呢啲無謂嘢

屌唔過人咪拎言論自由出黎做擋箭牌囉，俾你班波台癲佬四圍吠仲唔自由？

我有出去
你有無出去？
屈夠未

話到連自己人都追住黎打都叫抽水咁你講晒啦，同狗賊開槍殺人都叫維護法紀有乜分別

咪就係，根本無人阻止佢地開post講弱智野。講完弱智野被人屌就屈人惡過共產黨

我都係話我唔會支持 又無叫人唔去支持😂
我只係陳述佢出賣過手足同血債票償
你要支持我都唔會屌你阻止你
係你哋開晒火咁 我又無咩所謂嘅 不痛不癢😂😂

上黎散下心 9up都唔比
總好過你哋連出都唔敢出

啊

血債票償果陣成個連登屌到仆街
而家就話大家係同路人

槍口要一致時篤返自己人跟住話自己唔關事

咁即係屌唔屌得你？屌完你我仲算唔算容納？事關我好驚被人屈惡過共產黨

所以就唔應該槍口對外繼續鬼打鬼

我從來都唔當泛民同蘋果係自己人 sor
最多只係暫時有共敵同短暫目標相似

出得多過你啦

呢D垃圾post有佢沉啦
記得不推文

Pull

你講就係？

有無出過去洗撚同你條毛交代咩

幫共同敵跟手打返自己，咁又係波台狗吹水多點會有事

蘋果根本唔係同路人
不停用支共中文叫同路人？

果然係老鳳嘅同類，思維清晰
老鳳認同

無唔怕認啵
我又唔會笑你既

呢啲時勢仲玩膠
仲唔係毛係咩

好波 支持你 我地理念好相似

真係好撚小氣，日日捉黎捉去都係啲字眼問題，咁撚唔滿意就port爆佢信箱而唔係係度吠啦

即係連散心都唔比？
我使唔使日日開post關注反送中 警暴先叫黃？

都係食屎狗

你吠啦，慢慢叫，大把人封柒你

你睇返你手足#78點講

「個個做幾多嘢又要話晒俾你知咩🤣」

即係你容忍支共中文？

下 我圖都貼埋叫唔叫做左野？

你覺得個啲錯只係字眼問題?😂😂😂

話說你幅圖做咩落咁大個膠神係到
係唔係驚俾人識穿你張相係上網搵
嗱，唔好同我講話保障人私隱

講真唔好咩撚野都屈鳩人5毛啦。人地屌共產黨個時你未撚出世啦傻西

講到封人好得人驚咁😂

咁你接受唔到又唔去投訴，我就訂閱但冇睇開嘅

係咪要挖個心出嚟先叫真心

咁你上網搵出處比我嚕 麻煩你

回應下#109啦樓主 點呀，係咪屌你就惡過共產黨呀？

我又冇屌你我quote你手足講緊人地唔洗同你交代

原來係咁 即係包容啦
唔怪得香港慢慢比支共蠶食都無問題

法庭同理大逃生路線佢唔講百份唔會講紅報唔會講？

你鐘意開心咪屌囉 由頭到尾都係你哋開火😂
講完啲嘢唔啱聽咪屌囉 😂

我證明佢講得無錯 係有做嘢仲交代埋
咁你班cc toy手足呢？

用返同你理念相似果班人咁講呀，你話就係？

係條撚樣愈睇愈似係mon Po狗
想套人料呀

但你都係唔應我你有冇投訴過喎，咁你都係一份子

佢高登時期已經上緊 佢是咪mon po狗我清楚過你啦on9
會員編號廿幾萬

下 我不嬲講蘋果唔係同路人
理佢做咩 ching你搞笑？

咁講完弱智野就咪撚鳩叫人地屈你毛，又話人地惡過共產黨又唔容納啦屌你老母

講完分化言論，被當做五毛就喊曬口話人屈毛，弱智

開完弱智分化post被屌，就屈人惡過共產黨，弱智

連所謂“容納”都唔知點解就on99攞黎做擋箭牌，弱智

手足講過信住

個位巴打入黎理性討論 粗口都冇句
唔認同你就比你歸納埋做開火cctoy
而家係邊個容納唔到異見

唔同意就等於容納唔到？
你有言論自由去講
其他人都有自由唔同意你架啵
你連自由係乜都未明仲好意思話其他人惡過共產黨？

你條反麻狗仲唔訓

波台狗係柒頭，cctai係真on9仔，其餘都係pr，5毛同mon po 狗

乜糾正文字要睇立場架

我#164啱啱爆曬粗

係唔係mon po狗同高登冇衝突架喎

咁我使唔使去美心 元氣糾正埋佢哋？捉佢哋有無用支共中文？

即係高登時期有mon po狗？

肯撚定有

有能 證據？

要架唔可以俾支共蠢食中文點解唔做？除非你認為係啱啫

我j緊麻友

push

你宜家講呢d同落井下石有咩分別？

搵下迪迪尼事件先啦

拉

拉

拉

唔記得不推文

係 開post未 幫幫手？

我又從來無要求過你哋跟我咁諗 係你哋一唔啱聽又拉又扑😂😂 我又無逼你跟又無屌你
咁當我弱智啦 你哋咁高智慧 不才想請教下嚟緊整個局勢應該要點做啦

吊你屎忽

咁係咪代表佢係？你搵下佢高登user name先啦

咁冇衝突架喎

樓主似pr狗多過似5毛

但佢真係唔係啵
件事唔比有報驚能報驚？

咁都係冇衝突架你點證明有上高登就唔係mon po 狗
你係真理？

咁樣比cc toy手足講講下我都可能係mon po狗了

我blk 7你條5毛先

分化撚揀錯時候出動
收皮啦樓主

唔可以block佢地架。一陣又話你惡過共產黨

弱能on9

唔知你係唔係狗
不過肯定唔係同路人

蘋果日報出賣手足逃生路線
支持？不了

熱狗嘅特徵係永遠唔認自己係熱狗，成日強調自己係「被熱狗」